【求今日1111即時大埔情況】唔該大埔巴絲幫手回覆！

如題，依家有朋友要入大埔工作，
正確位置喺大埔運頭街陳漢記附近
，求回覆嗰邊依家交通同埋警狗情況。

麻煩晒！

廣福同運頭角里都冇警 Over Over

感謝回覆！

大家要小心！

收到收到
大家平安
Over Over

啱啱朋友回覆已平安到埗！
再次感謝。
Over Over!!!

一田天橋好多狗

邊個係大中平台走失左隻狗？ 真狗

黑旗

因間去了解
Over Over

多謝晒大家回覆同關心
依家朋友OK，唔駛再update住，
總之大家出入再保重同執生！

Thank you各位！